頂唔順

兩歲果時收養返黎，養左6年
但我真真正正陪佢就只有2年幾
因為尋日成日都唔肯食野所以頭先先帶佢睇醫生
結果照超聲波發現成個肚都係cancer
就算開刀都唔捱得幾耐

雖然好殘忍，不如比佢安樂死?

佢尋晚已經好痛自己係度死忍
但我以為佢冇野 仲同佢講冇事既好快好返 頂住
我好on9

一陣就送佢走
我知我keep 住佢係度仲殘忍 但真係好痛好唔想佢走